{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000106014",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주(퇴촌) 제이파크"
    },
    "text": "宿泊施設は計32の客室で構成されており、2023年1月に全体リニューアルを行う予定です。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 各部屋の入室基準を確認し、追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金を決済してください。 また、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 宿はネットフリックスの視聴が可能で、個人アカウントが必要です。 訪問者のレビューによると、宿はきれいで清潔で、施設も良い方です。 周りの雰囲気は静かでリラックスするのに適しています。 寝具や麦飯石ゆで卵、駐車など、様々な部分でも手入れが行き届いていて満足できる宿泊ができます。 この宿はおすすめの価値があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計32の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はいつリニューアル予定ですか？",
            "answer": "宿泊施設は2023年1月に全体リニューアルを予定しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何種類の言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は当日現地で決済する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金を決済してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には身分証明書を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周りの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "周りの雰囲気は静かでリラックスするのに適しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の手入れや清潔さはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいで清潔で、施設も良い方です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設はおすすめの価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 365
    }
}